凌晨打機係咪有feel啲？

如題

係

享受寧靜

安靜有沉浸感啲，夜訓個人wingwing 地特別high

係 啱啱打完準備瞓

深夜D小學雞瞓曬 唔使驚遇到豬隊友

係呀 但係打打下有時會好攰